[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (603)

y

點解中野之前打咁好，小組賽要換晒中野，做馬？

廢到

呢對中野兩場已經證明左自己啦 我無咩好駁你

唔撚好再問中野點解唔上之前果兩個啦屌

敵將 屌你老母

唔識開post唔好做1001啦好嗎

敵將 屌你老母開post啦

中1001就開po啦屌

ornn係咪破處?

唔打啦唔打啦

屌你有份話我之後仲慢過我

pin啦 好撚煩問左唔知幾多次

都話借返來的 一日fans唔好再問了

呢個問題隔幾板就見一次,建議你問之前自己爬文睇下

na都唔會輸得咁柒啦

屌又俾人大炒

之前輸過

自己爬下文
Google下
唔係咁難嘅

拳頭要改改賽制喇

入圍賽同小組賽嘅人選都唔同

咁樣對其他入圍賽隊伍唔公平

如果用依家呢個陣容打入息圍賽，PSG好大機會被淘汰

一到世界賽就好多智障唔識開POST

我講事實 係好撚廢
外卡仲撚廢咁解

有3個頭了

#超越

屌又唔開post

純粹賣笑

洗撚答佢地咩
叫佢哋自己google la

屌d 1001開post啦
留乜撚 野屌緊女唔得閒
得閒留言唔撚得閒開po

仲停留緊係PLAYIN
當對面係ON9唔會入你野
唔會跑線 比你慢慢FARM

冇比人零封當嬴

google la on9

終於到重頭戲
大清教尺帝打機

好撚多你呢d弱智扮識野添

笑死。。。
新中野有冇金牌？

好撚殘忍

成班本身無支持開pcs而家又要屌既然一日fans真係笑死

以後1001無開到果D比人開左既話
果個1001唔好開啦屌,十鳩幾百個PO想點

Perkz

大清最後五場
請珍惜大清

play-in都唔睇 入黎問問問

殘障狗咩事

又係時候睇tsm捲土重來

Pin this

會然敵將我屌你老母

拳頭冇諗過換2件同賽區中野加個教練配合得咁好姐，反正外圍賽

ON9,支那唔俾韓仔搞VISA就懶拳頭
雖然拳頭都係騰訊嘅,但件事出問題喺支那到

其實打輸係好正常 只係希望唔好輸得咁慘

易估到咁 garena會唔會蝕本

敵將屌你老母

大ching i love you

原來係咁，屌，見到，好撚想見到JDG輸

兩隻韓狗諗定返韓國打咩工啦垃圾

輸到好撚肉酸

TSM有可能執到一場精豬 ruler失聰 bdd失智

我要睇tsm贏呀屌你老母

岩岩先睇返東山個場
之前S8S9東山+GEMINI 係LMS 廢撚到笑
但S10竟然可以羸到TL?
到底係東山勁定TL廢
TL一堆明星選手都可以輸比東山

DR LEE 無開到

TL廢

呢d傻鳩外卡隊鬼得閒搞你咩

東山而家敢打左好多

其實好難
Snowball meta 而家好難反cup到
前期已經爆到冇還擊之力
嚟緊只會場場都係咁
目標係唔零封就算

又到歡樂C組

真，一見輸就係撚咁屌
見邊隊勁就奶邊隊

完全唔了解下背後既野

好消息 psg無被人零封

TL廢囉 PLAYIN個堆ON9仲停留緊係慢慢FARM等打團嘅META

你驚撚到 1001都唔敢搶了

養老賽區 期待d咩

唔識google仲學人上網

聽日6pm dwg vs psg 想食飯好揀嗰陣去

TSM好大機會會輸
NA真係好撚養老

九成九係faker盲粉

咪同以前g rex差唔多 入圍賽好威
一打小組賽就0-6

PSG又輸
廢到仆街

大家有冇興趣開返個telegram谷討論？

TSM好似嬴過SSG

藍方可以揀到三條線都劣嘅陣都唔簡單

冇ahq個兩個 根本連group都入唔到 屌黎做乜

你仲停留緊係playin對中野？

你就真係好笑
唔係因為外卡搞你
係因為你隊嘢喺台灣,依家係為咗台灣搞你
唔好睇得自己咁高啦支那FANSBOY

水貨韓仔真係唔掂

成日吹奏PSG 俾連燈仔燈撚死

交友死撚開啦

如果uni+空月可以打埋小組賽
以後t1入唔到世界賽到時見到其他team借faker,
強國就借uzi,rookie, theshy果D唔好喊

Grex連100t都打唔贏

搶乜撚野阿傻閪，我個個cm都唔係話1001有心搶，單純係街睇緊再留言冇留意。你真係弱撚智

Lulu Bp率幾多阿

證明左天份呢d野有就有冇就冇, 唔好成日話遲下等磨合好就唔一樣, 呢d野得唔得打兩場就知道

支那隊只撐TES同SN有台灣同胞其他兩隊LPL快撚啲死

中野真係雷到

希望PSG之前借果對中野下年去啲好啲既隊啦

咁係輸得慘過以前啲0-6隊好多
依組對手真係勁

想搞小圈子去隔離po

果班一分鍾FANS使撚理佢地咩
打到6-0咪一樣係唔會支持
得把口係到扮大袋
UNIBOY而家都覺醒直接DIU9呢班人算

未打蛋黃已經0-2
同直接宣佈0-6有咩分別?

咁都可以怪BP
pick得唔錯wo
實力本身差咁遠

原來PSG呢隊野人腳唔同哂

想像唔到殘障狗可以點開POST

東山同Gemini呢季其實進步好多

仲要TL放晒東山最擅長d法師英

再加na已經係垃圾老屎fk實區,其實唔算爆冷

交乜嘢友呀，telegram可以用假account

二線韓 操作唔係勁一條街
溝通好大問題
用咁耐都唔化

15分鍾落街買飯+食飯扔垃圾=等下場BP

條友真係

好似淨係可以借一年冇打過比賽既選手？

有乜嘢好屌 對面JDG喎

Lol post都交友

養老賽區 輸比白痴賽區
講真我睇id 真係唔覺會羸到
但事實就羸到

講真無香港人睇都廢撚時睇啦
唔好話對手勁幾撚多 同playin d溝通明顯有差距打龍嗰下柒撚到
睇呢對隊中野係直頭自己有問題 未打都輸自己 抵屌啦

唔係話鍾意借就借,你了解點解要借人未

講真 個十二名手足係抵死

原來五毛狗黎 唔撚覆你了

ornn打之前92%勝率
星朵拉本身都高,bard都唔差
graves上場又咁勁,係選手/打法問題>BP

咁又唔搞日本韓國?
唔好咁多陰謀論啦

點解會覺得換返ahq中野就有得打你以為呢幾隊仲係playin果幾隊？lgd都翻生返啦

karsa做左中国人啦

GG VS FREESM邊隊羸呢

我見次次都冇人開post先提議，同開post太麻煩

呢場應該係最慘無人度 終極零封

仲faker,uzi

大清came to win

殘障狗又輸了

可能以為jdg輸比dwg就係弱隊

鬼唔知咩,係答班仆街點解唔可以借空月打埋小組賽ETC
以後是但作D野借屍還魂都得啦,如果咁都得

講真 想人撐PCS就咪撚買咁多韓仔 柒姑碌又溝通唔到 全港隊入到世界賽就算0-6慘虐都好睇啦 應該搵多d新仔

會唔會有一日上演5ban 東山
ban哂法師英睇佢玩咩

唔打得 但個名夠響

其實留意翻jdg 係第三熱門黎

S4 TPA慘過呢隊啦
係主場打
6場淨係贏到1場， 果場對手仲要小左個正選

唔知佢換TANK做乜明明CANDY 好地地
個POOL同用既英雄又唔係好大分別

大家唔好再恥笑大清ok?

個地板反光

copy標題 改數字 咁都唔識唔好留言啦 講緊你呀會員敵將

以前臺港澳賽區s5雙八強 香港人咪又係追住奶LCK

如果dwg揀d怪pick 都可以當加餸邊食邊睇
認真打既話要趕住食

GENG 好難輸

Candy自己唔撚想打阿，唔識咪出黎鳩up啦，個個都講到錯哂

Candy自己唔玩

咁PSG原來正選都幾慘

根本冇新血 唔搵韓仔 仲打撚咩 人都唔夠

如果可以叫返ahq果兩個而下場又贏左咁就好笑

唔知你答緊其他人,俾返個正皮你囉

無咁肉酸囉
不過觀眾係咁架啦..
入圍賽打得好咪回味
搵野黎屌
到時出返AHQ中野輸又會屌點解唔用呢2隻又或者BP
岩岩KAWING都柒撚左啦.. 呢到都無人會屌佢
正常心態.. 觀眾屌下就算.. 唔洗咁認真

自己google點解冇candy啦

啱啊

自己隻水槍仔都唔好得去邊

下，唔係咁岩因為韓國爆第二波，搞到返韓國都要隔14日咩不嬲韓援都要返韓國先搞到visa？唔係咩

一定pick得好過對面
已經搞到Jdg要搵到sylas jg同sett上路仲想點

冇crown
大清輕鬆打

提早去辦咪得 咁都好賴

hka成隊都香港人 psg下路兩個 bjd下路又係香港人 無香港人?

WE will win

大清

今場睇下精豬會唔會choke先

B組邊有得打 jdg + dwg

geng
tsm

過北韓啦仆街睇下仲打得柒唔柒

敵將 上水未

其他賽區唔使返韓國搞簽證 PSG果兩個要
但其實我記得Tank好似一路都係香港打PCS

GenG

想geng今場輸, 純粹令到個group亂d

佢係咁亮FW標，口音都冇乜支那口音，信佢內心都仲係台灣仔

又free sm

冇期望冇失望
tank係ck揾翻黎
river係ljl
你唔預佢打得贏LPL LCK呀

應該可以係韓國駐台辦搞
但支那唔受

點解咁多人鍾意逼害大清?

根本就係
睇playin 55波既uol都係俾人禁住黎打
本身入得b組預左啦

昨日果場都算
jdg話哂都頭幾熱門黎

預測GENG LGD

根本成隊都唔係個個級數喇
屌中野做乜鳩 你估用返AHQ中野就會贏咩

又夠鐘睇TSM輸

唔係
整中國visa去領事館就得
「咁啱」台灣冇中國領事
佢哋先要返韓國整

今場係大清尾五嘅比賽

買埋d水貨 萬年ck ldl中遊中路都買 不如買新人trainee潛力大啲好過啦

又可以睇大清

靜啦你地
大清好野 我愛大清

點提早呀
Google下賽程先啦

LGD差啲連小組賽都入唔到

請珍惜

香港人除左政治團結之外
冇野係團結 好多人支持支那隊

又黎電競廢老隊TSM

昨日JDG輸比DWG之後比人覺得jdg好撚廢
但人地係LPL 2nd seed黎,廢極都第2賽區
唔太肉酸已經好好了

大清係咪又要16強

今場諗唔到tsm點輸

又係時候睇FREESM

起碼仲有10場要打

賽特上路係LPL不嬲拎嚟打山羊佬

不過其他路輸真係冇藉口,實力差距

uniboy d對線黎到GP B又咪比人屌穿
本身係PCS已經輸線,出到黎打JDW,DWG果D咪輸得仲慘

DL有冇入過淘汰賽

全港隊咪差唔多pcs包尾
睇hka就知

我見到班台仔話Tank一路都住係香港打PCS

屌tank係因為睇條柒頭走位燥底 打又唔敢打 走位都懶得走 比人感覺好似明知輸所以鳩打咁 根本冇心打 不如學其他賽區養多d trainee

好似真係冇

真操作唔係特別勁，溝通又唔好
不如用番本地人， 反正都係輸

都預左輸架啦 係唔想輸到咁樣衰

PCS算性價比高了
2個位入到世界賽(playin都叫穩陣)
又平,唔係預入到8強呀嘩

屌你兩個傻鳩咪又係懶醒要內鬥
咪支持緊psg
0-6隊唔支持屌乜撚 恥笑咪得
tank龍戰嗰波已經夠屌到下年啦 滿血recall 送龍送中路
唔關對手咩級數事

TSM呢場會寫入lol史冊

慘在台服呢加根本無新人
變相黎黎去去都係個d人黎
呢加中學雞都係去打傳說唔打lol

原來如此但psg本身唔知要咁做？呢d野應該會傾定？

一早借人打playoff，你咪可以早啲返去搞囉
咁都唔識

tank係pcs屌穿uniboy
根本入group stage對手唔同level

我大清會教ruler做人

果2隻唔係2線啦
隻癈TANK遠古世紀NAJIN既中單黎
RIVER就係日本掘過黎
成件事最ON9既點係要比TRAINING班韓援
我都唔知"援"左D咩Q
叫韓雷算啦

好想睇多次bjergsen 打faker

G社都放棄啦
剩係出抽skin活動又小宣傳
連聯賽都要同人合體
外掛spam又唔捉,成班人擺爛

試過啦pcs佢咪拎d混分英搏隊友carry佢

中路幫你食5 ban隊友都唔carry既話其實唔係佢責任

屌到下年

TANK 唔係香港人 所以大家一定要屌

咁應該都係錢唔夠姐

Happy group c

又要輸

一堆人問點解Candy唔出
又一堆人問點解唔用返Kongyue Uniboy

拳頭又唔收番 注定收皮

咁都要睇個香港人抵唔抵支持
垃圾胎屎就死撚開

連直播班人都去左打國服唔打台服

PCS仲有個問題係
唔知點解D人對隊既loyalty好高
以前明星隊ziv+fofo+蛇蛇+karsa都組唔到
因為D人死都要留果隊,結果咪搞到隊隊唔咸唔淡

唔知你真膠定假膠

今年要隔離

嗰陣時班人仲叫緊人地台狗

事實係台港根本冇新人打
新一代都玩電話GAME
邊撚個仲同你打LOL 等執

組唔到銀河戰艦好正常姐

我諗錢係因素
本身香港文化就唔鼓勵打機 HKA以前都有入圍架

咁都分唔到，點幫你

TSM 真的不行了 中年老將太多了

玩都係hea玩 打唔贏就送 台服係咁上下

問心啦
你上次打LOL係幾時
同FD玩還好,打街場jg唔幫你gank又話一直往前
輸線單殺又賴人,成場罵交多過打
都唔講而家D英一隻濕鳩過一隻,睇完說明都唔想玩

有睇pcs夏季已經預左tank世界賽會雷啦係咪啊

拳頭點可能會收返一個收緊皮嘅地區拎嚟自己搞 倒米咩

diu其實輸唔係問題 但輸到咁7 咁多solo q都未必會有既失誤

每次Tank既Tp都係回線 flash制慢幾拍 打龍唔一齊打

人地今日Mcx係起碼見到有個form係度 打龍個陣係成team一齊打 唔係仲係度on99咁企係中路食兵 diu我俾盡個陣有兩波兵係度再加一波炮車兵 你清線清得慢過隻刺客都算 diu個10幾隻兵換條龍抵到爛啦 本身已經有人數優勢搞到冇左條龍

冇flash你法師打刺客 對面成條下路唔見左 但對面sup岩岩先係上路河道附近蒲頭 你都要過中線俾人gank 銀牌仔先會咁啦...

只係知你人如其名

香港都唔會有中國領事啦
我哋搞證件都係去中旅社搞
佢哋可以去邊搞
入境處都冇呢個權限

未到價姐
比夠錢咪去哂大陸囉
fofo 蛇蛇 karsa betty maple
最打得果班台灣仔過哂大陸發展

應該係因為班人唔識用電腦

應該同5年前一樣 tsm lgd出局
lgd 2-4 tsm 1-5

尺先又包住隻右耳

大清復仇戰 搵唔到crown出氣 唯有搵ruler

錢問題啫 你要買咪比錢
但可能要過千萬買件選手你肯唔肯先

算啦pcs仲撚有新人咩

打緊pcs個班9成9熟面孔嚟

生

支持美國隊

其實MCX係打TL老人賽區
佢平時係PCS都係拉拉拉等後期團戰果D黎
你比jdg佢地打我諗都唔會差太遠

其實咩事？

BIODADY

支持埋今年，下年冇架喇

真心台服風氣係好差

真 講真大家都知實力差距有幾遠 但有冇心打同合唔合作真係好易睇得出

Tsm 0:6啦 仲想贏一場

大清爭氣啦

TSM今日又識ban Lucian

就係有自知之明先起呢個名

其實隻game我覺得仲好玩嘅
不過成個環境好撚toxic
依兩年基本上淨玩aram 啲toxic player都越嚟越多

ad gap

點解好似無哂zoe咁
之前playoff有好多

Life Sett又嚟

又黎豹女

放LIFE SETT
RASCAL VOLI
完撚咗喇

spica 隻nidalee 勁廢

HKA入圍嗰陣都要搭1,2個韓仔
根本韓仔係PCS/LMS=屈機
技術勁過班台仔
係tank喺班韓仔入面特別廢
連個人操作都冇
喺其他主要聯賽=棄將

都唔知打個ARAM有咩好嘈

大清打到四十歲 只要牠願意

Tsm生生性性啦

又嚟Renekton Nidalee
打廢隊就話

係咪有得睇勁鹿了

spica nid

Tsm

廢隊玩nidalee

SPICA NID

clid成日笑乜9

d劣等玩家玩aram都會tilt
真心痴撚線

RULER有中耳炎 帶傷上陣

屌你spica又攞nid嚟出醜

笑9 spica nid

琴日個波gank害死bb真係得啖笑btw spica本身就廢

台服風氣太差
走去日服/美服你當溝通唔到都好玩好多

豹女已經係spica玩得最好既英黎

我諗係LCS打到退休都未必入面有人贏到佢
唔係因為佢勁,係因為其他派膠
連野龜都仲打到而家

諗起有次有條友打aram見前期唔打交就送頭再問係咪放推

yes，台服啲人toxic好多

冇睇tsm好耐 Bjersen老左咁多
但仲靚仔左

EU服一入場JG發現自己帶錯runes去中塔送頭再掛機

We will win

next time

zilean

極靈
咁快要出

極靈呢個pick係呢個陣入面有D9唔搭八
D輸出係邊撚到

戴返副眼鏡仲好睇

zilean直接出

BB啦

THIS BP

GEN已贏

扔垃圾沖涼返黎睇應該差唔多

出大絕了
GENG應當懺悔

tsm贏咗了

比番sett life用啦

Tsm win

tsm終於有機贏一場

bj咁快出大絕

咁快有zilean 睇

台服太多on9屁孩，打得廢又唔聽人講乖乖等俾人carry，一直送頭

代表BJ已經放棄隊友準備1V9

Pick極靈夾硬嚟，根本完全唔夾

又Senna...

到底bj 極靈會發生咩事

輸出呢

TSM又係死亡組 逼害

又玩姍娜

Carry tsm pls bjergsen

真

炸彈佬

bj要舉重了

出zilean唔應該pick nid?

因為知道得番幾場可以打 所以直接出大絕

TSM又打後期

Why極靈

Zilean
要破勝率

原來TOM過左去GENG

agger，睇唔透
想保邊隻先會揀ZILEAN

bj神咪輸出
double triple stun

Senna唔夠dmg打嗰2隻坦喎

bj朋友隊 上線了

如果無LOYALTY
LMS係S6已經收皮
S7RR果陣打中韓都叫4隊有贏過
賽區實力仲KEEP到
係後面FISHMAN LOK同胎屎果2隊垃圾整臭左LMS先咁絕望
之前時好時壞大家都係笑下算姐

唉 diu起碼第一條龍mcx應該會拎到啦 個下火龍tp完捉完人冇龍 好似下路仲俾人打左flash(?)
但一個tp換一個頭好唔抵
唔係條垃圾tank 個下火龍tp起碼換到一條龍

今日mcx起碼做地圖資源交換做得幾好 當然可能都係因為對手係tl...

但點都好 第一條龍唔失 起碼可以拖多一陣 唉diu

啲台仔全部去哂玩傳說屌女
之後連傳說都多人睇過lol
G社之後直程唔理lol啦

FNC同LGD已經唔算好勁
對TSM黎講都死亡組只能夠講TSM可能仲廢

YES , 等輸

0-2既話基本上含撚左依家出大絕都正常

TSM 0-2 confirmed

大清又玩工具人

呢個bp 咩料

Red side first pick renek/nid into sett

TSM入親邊組,對佢哋嚟講都係死亡架啦

BJ又1v9，輸出，控場，保排

有無TG grp 唔要玩小圈子既

BJ pick極靈代表已經放棄隊友準備極限舉重
加速同R都係比自己多D空間CARRY
咩COMP咩打法 無意思 亦唔需要理

Senna工具人。。。你話有隻Twitch or Jinx都話極靈有啲用

tsm要打柒至韓犬了

Bdd有啲似殺人回憶入面嗰個弱智仔

如果bdd似, 咁clid都應該似

真掉佢去A組我都唔覺得佢地會贏到G2同SN

點解BJ個樣唔同左

個陣夠傷咩

GenG陣容完勝

救世LIFE VS FREE BIO

geng rascal 隻熊真係幾勁

tsm draft到咁, 點贏

gen隻鹿係咪好勁
定旦黃果隻

今場tsm 除左中路
照咁睇都係爆晒線

hi

好閃

西鹿派膠就可以了

g持大清

spica做乜鳩

Okok good gank

我記得呢個陣gen有pick過
兩隻大隻佬喺前面擋住冇人郁到ruler

BB爭D死

尺弟直接掘礦賺450

究極低級錯誤

spica 啲CS

bjerg咁快亮劍

講真clid靚仔啲
唔似

BJ神啲auto spacing 真係cls

戲本：

TSM中上俾clid counter gank
ruler打穿大清
bj行街

雪球到完場

有時都唔多明
點解玩到職業到3分鐘都會比jg gank到

大家唔洗講乜乜賽區架啦
家下基本得LPL LCK
不過lck真係最勁既區 個server最多勁人
仲有韓國用掛代打都犯法 講緊要坐監
其他地區邊有咁既事
中國就有峽谷之巔 鑽石之中既鑽石互打 實力水平真係差好多
台服??? 頂既人小貓三四隻 打黎打去都係咁無競爭邊有進步

你話多人玩手遊 我又唔係咁睇 始終會有後生玩LOL
LOL算係dota 類第一線
你話乜柒改版唔好 出英又ON9
屌 LOL成功本身就係不停改版 update
你唔鍾意 唔代表LOL係錯

hugo1991

隻main俾人打爆

NA CS

tsm 3路全輸
好波
tsm 0-6 ready

BJ

40VS20 CS

Bj cs

TSM 又重新定義 輸 呢個字

BJ森想打HARD MODE?
拳拳都中咁濟

bj神cs

連bj都輸線就知今場無運行

BJ 食唔到兵,FREESM又要止步了

估錯jg位置，但輸食兵係職業賽影響會被放大

點解bj 可以咁垃圾

玩鐘佬可以次次都比拳佬拉中
仲輸30cs

拎到fb冇耐繼續輸total gold

中文台個兩條撚樣係到串柒bj神

冇得咁講熊就係要壓鱷魚 你亦都唔知佢jg path 每次都估時間鳩縮就壓唔到

咁你唔知人地藍開定紅開 又唔知人地條打野路線 你本身又係有優勢既線 唔通都仲要縮後咩 當你一壓前就好易俾人gank到

其實俾人gank到冇咩野 你隻jg或者其他路識去做番交換就得

TSM全線又絕食流

Tsm jg 廢撚到

Tsm個jungle好似公廁咁俾人任入

tsm慢性自殺

BJ係咪故意食少一半兵逼自己潛力出黎？

Ruler發病啦

得下路大師兄羸少少,其他3線無眼睇

成隊好似得DL打緊機咁

2個頭係哂NID到

大清靚

大清勁呀

事實就係柒到笑
打到差仲要學支那台咁幫佢兜？

玩隻時鐘佬可以次次都比賽特拉中
打近戰輸到接近30cs
仲要讚佢比到壓力對面？

但d頭比個冇用既執哂

大清回光反照左一下

仲輸緊錢

bj條線爆撚到傻閪咁

搶大師兄個頭
大師兄下屆請早

NID比人反到仆街

上路就BROKEN BRAIN 中路就真係老野咁

點解RULER左耳要戴朵花?

jg gap

中耳炎呀

好似話中耳炎

中耳炎 唔好再問

成個野區冇曬

耳仔發炎

spica真係廢到漏尿

我真係唔知tsm可以點贏

1:3 輸1.4KFREESM

台仔既英文真係差

ruler都讀好歪

讓大清一隻耳

Bj一世英名 咁樣比人水左揀時鍾佬
Ori有係到都唔揀

韓仔學哂LPL d反野，將對面野區當資源一部分

原來係咁

中耳炎

對面個陣咁被動, 唔食埋就奇

得大清訓醒

BJ屌支那妹屌到咁撚雷?

今屆好似唔多leesin
又削左

NA first seed

有無人整合世界賽Q&A
1. 點解唔比空月+uni打小組
2. 點解ruler耳仔會戴野
3. 點解rekkles會叫食屎狗

到底點解死都要揀Zilean

TSM慘到 唔係無啦啦改左制既話 C9有機會打到世界賽

笑死 有朵花喺耳仔度

本身唔睇機師都應該一樣贏唔到

大清 再一年

而家先發現
尺帝右邊做咩包住條毛巾

睇落幾場係入侵野區方面都有進步，以前淨係識等龍團，好明顯打完MSC後認真分析過

Bj仲話係tsm唯一大脾

笑死人咩

dllm 追post啦

電競人瑞

大清!!!!!!!!!!!!!!!

絕境1v9過幾次救返tsm
有偏好都合理

大師兄呢下型到

哇 BJ

真係喎

中一爆 成個圖都控唔到

15分鍾3座塔

好似發炎

大師兄又比jg雷 spica廢到

完左世界賽,上去北京搵習大大學永續

假希望

rekkles 叫食屎狗唔係由FNC 輸比all 之後就轉去all 果陣就有咩

BJ BB

好辛苦呀 點解打得咁辛苦架

3都要問？

咁快冇中塔 好難搞

雖然tsm贏人頭
但我都唔覺佢地贏到

長期都會有人問架啦呢幾條問題
可能加埋點解faker無打世界賽

韓仔不嬲都係反野滾雪球最大化
Lpl種打法係隔硬嚟gank你同開團
呢個meta野核勁
玩節奏型jg gank唔到人要付出好大代價
唔比你無腦gank人
Ning tian clid呢啲主玩節奏型咪無之前睇落咁勁

BB同BJ 無力,隻貓就唔洗多講

之後又返fnc

電競活化石

仲有得打!!!

PSG係咪歐洲隊

TSM TSM TSM

TSM 棄撚完龍未

jg差成40cs

韓國隊今年終於訓醒？

係，法甲果隊

BB同BJ d cs追返上黎,大師兄就輸返cs

諗多左 Ruler未有魔終未出關咋

隻nid廢得太誇張
真的要中風了

唯一安慰係TSM同GENG打得有來有往 如果輸咗可以搵LGD出氣

我覺得TSM都未必女女女到LGD

笑撚左 R痕咁

Spica連等隊友cc再標都唔識

spica廢撚到....

JUG GAP

呢隻係nid定yuumi黎

幫人r痕,廢到仲要食緊2個頭

老閪都要gank rascal

JG AD MID 都輸CS 點打

大清輸40cs

係咁捉隻熊做乜鳩

當rascal atm
有d似上年既khan

極靈輸cs俾sett

50 wor ching

ruler繼續輕鬆farm
tsm繼續gank rascal多一兩次就發覺ruler poke一下冇半條血

呢件賤種口臭TOXIC肥閪就咪撚擺上黎啦

Ning已經唔係meta問題
係佢個人有問題佢仲敢屌rookie廢真係痴線

後期0傷陣 仲要放哂龍
慢性死亡 快啲完啦

想佢後期冇咁坦然後捉到ruler 掛

Khan 上年舉重喎

其實無點賺

Senna 有stack補到小小啦
都想大清贏 情意結

I mean係咁捉佢

隻貓屎撚到

屌 有得tank咪算好囉 仲成功tank死
唔明點解你哋對TSM咁嚴苛

nid 真係廢
有冇sub JG

ruler開始痛

真 呢件垃圾都有fans

有復活但係冇人保有乜用

又迫害大清

bye

拉扯左分幾鐘
一標都冇中過

其實捉死隻熊但放任ez farm係一件好on9既事

張家兄弟應該令到台服最小toxic左20%

大清被賣

咪撚整臭個post啦

JG B咗都唔撚食龍

個陣真係好撚閪 捉人又捉唔到 打人又唔痛

垃圾jg 收唔到頭

0-6 TSM

5打4走去追熊都唔開龍

你地做埋風紀？

TSM今年辛苦了
下年再努力吧

LCS#1

NA 0-18

極靈招大喺呢個陣到底有乜撚用

dllm做乜鏡頭轉向大清

好想知完場spica 有幾多傷,仲衰撚過sup

ON9 打到對面殘哂都唔開龍

Doublelift下去

個BP ON9到..
個支那仔平時都廢...
仲想靠佢

極靈=屌你老母我1個打9個算唔撚理

na first seed

好問題

呢個位死巴龍都冇埋

完 全隊冇傷

仲話best jg na

Rulerrrrrrrr

Sorry to all my fans

慘到

大清最後四場
請珍惜大清

無傷害真係死証

完了 冇啦啦心態爆炸

關陣咩事
隊友廢咋

請珍惜.....

spica唔好撚再揀nid啦屌

Ruler痛到

Tsm正式出局

Block左個傻9咪得

做得個肥西國動Fans都唔慌智商正常啦
仲同佢嘈

街邊有條野狗對住你吠你都唔會吠翻佢啦

let's show time

輸埋比LGD可以等返屋企/睇想拉邊隊落黎做水魚了

廢到仆街， 好似未試過同時攞到自己紅藍buff

spica搶完2個頭完全唔撚知有咩撚野用

Ruler準備陣間又俾傻鳩話佢串

咪撚再貼肥閪 THX

兩場韓仔都係輸人頭 但一打返團就

佢招Q十次中一次

ruler show牌個旁述都照解釋

TSM 仲有得打

邊個講不嬲話佢好撚廢

na 最後希望 c9都出唔到黎

人哋比曬資源Ruler發育
TSM啲資源都唔知去曬邊

可能反話黎

換咗jg同sup佢啦
下年組隊更好再嚟過

成隊都冇輸出

係都唔奇

NA冇個正常

新仔廢, 外援廢, 老屎忽廢

tsm 集中哂dps捉一件就穩既...但d傷一分散根本r痕

到底 NA 幾時有機會破蛋...

隻豹女r痕咁

打韓仔出nid真係唔知哪來的自信 是旦出隻坦d多控場少少既呢個陣都有得羸

都係俾哂ruler

佢撚得最好好似就係nid?

間尺串到

邊個打得入sett

尺帝勁撚到

係咁打隻熊
宜家隻EZ肥到

夢醒了

大清:WE WILL WIN NEXT YEAR

人哋2坦加EZ玩持續傷害 TSM傷害都冇

ruler 咁撚惡 flash

仲以為豹女拎頭有機

支那佬拎返佢隻SHEN JG出黎啦..
無傷仲PICK極靈

輕鬆到 free sm

FEED哂比RULER 1打9

仲next year

白痴賽區2.0

又玩senna抵啦
中路係時間佬已經唔夠傷
nid仲要出面聖杯
靠隻鱷魚輸出?

TSM 99% 0-6

大清慘遭迫害

nid廢撚到on9 點贏

想睇geng 打京東

0-6

又俾支那jg 雷死

bdd 醒咗

間尺

一隻sup就搞點大清

NID廢撚到

3隊NA 都有啲死老野

想睇0-18

NA KEKW

NA week 1 都無埋

NA

No.1 ad

出埋d鳩裝就算罷啦

今場好老實輸JG,SPICA一開波搶到2個頭完全無撚用

佢d操作廢到癡線

得NA未羸過

今日na係咪冇贏過

NA 0-18都有3個位㗎啦

NA仲廢過pcs 一場都未贏過

話撚左spica隻nid垃撚圾

na係咪暫時一場都未贏過

公道D講
係根本比人out marco
tsm個節奏根本有問題

TSM有無望0-6收皮

Na咁有錢就學人玩人情戰隊

留哂d老野
高薪挖完人又hea打

兩日都無贏過

PCS冇咗POOL1
變咗LCS做小丑

真係穩到仆街
夠鐘自動自覺出山CARRY

都唔好話操作,俾人counter jg連野都食唔到垃撚圾

PCS都破蛋NA仲未破

NA 太多廢老係到呃飯食

叫FBI check下spica係咪間諜先啦 打成咁
係咪收咗共產黨錢呀 收咗咪講囉 咁迫害TSM好威咩

Na想繼承lms嘅意志

鬼叫ig 俾na 3-1咩

大區喎

而家完場碰下拳頭幾好 人地打輸都未必有心情同你握手啦

玩ori咪算囉

打MCX都開唔到胡
都唔知要等到幾時先贏

freeSM又少一場

比D 時間SPICA
S15 應該仲見到佢打

下年NA 3隊去晒打外卡算啦好嗎

senna passive d souls係唔係好睇rng
啱啱17 18分鐘嗰陣, DL得21 souls d casters話好少, 話應該有50-60左右
但明明DL d cs都唔係好低

唔係geng勁，係tsm太廢

大清最後4場

fnc 啲mic check 重音到

成隊到時到候就比曬啲資源你 你冇輸出都講唔通啦

希望fnc認真打撚殘支隊

Reddit話spica世一nid

tsm今年可能0 6 都唔出奇

我係大清退休做直播算

TSM輸咗
但大清冇輸到

高估左自己隻zilean
玩落打團無之前1v9果隻咁超班

c組出lgd geng就好笑

nerf過

大師兄 我們不打了

返na結婚做爸爸算

.....
食兵咪低soul囉
一早改低左自己食兵個soul %啦

NA 預左廢

出多隻坦分分鐘無傷

韓仔D 營運唔好睇 食下龍 屈下裝又一場

Nerf到傻
邊隊出都輸

呢個陣最尾仲敢揀極靈
真係以為自己打緊LCS班傻鳩咩

pcs pool 1唔係machi咩

點睇fnc都唔夠打lgd

成個bp都有問題啦 無輸出 大清唔敢用carry英

BJ森連10K傷都唔夠,但已經係TSM最高

REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

Gen 1 LGD 2

真係唔好講笑 今年邊一邊選姍娜做ADC 個一邊逍常都輸

點解要咁堅持....做傷又唔夠快...

大清又要16強

Ruler真係狗黎 打多我地大清兩萬dmg 面都唔比下

咁點解仲出

人哋個個都拎黎研究曬啦個個都知你隻zilean係one trick

na打左4場真係得poe叫唔錯

Na會唔會0：18

我意思係, 會唔會係同樣時間(20分鐘)差唔多cs (17x-18x)情況下
souls可以浮動得咁誇張20到50, 差成倍

屌你老母spica真係好撚垃圾 場場死要玩nid
，上場比eve屌壓，今場又完全俾唔到壓力。呢條撚樣根本係3線選手 唔明Tsm點解打完Lcs 都可以冇諗過換jg 好掛住Svenskeren

老實講 tsm同外卡冇分別

關咩事
隻英係節奏慢
廢隊拎左其他位拖唔到咪輸

大快活同呢隊tsm打到55波真係...

問題係POE+ignar都係EU既人
NA既本土選手真係

詛咒黎

一陣 兩大令仔對決
Peanut vs rekkles

老人院賽區

比lcs一張飛比lck合理d
三大賽區都4張飛

我淨係見過jkl隻senna點爆人
其他玩都係垃圾

dl咁廢都入到wc 點解bang入唔到?

想睇輸咗更衣室隻揪多d

FNC定LGD

根本應該變番唔食兵
Senna無靈魂根本就廢

呢個meta仲有邊隻carry英可以出？

希望大快活打柒LGD

隻野如果玩ADC要掂人先拎到Soul

6場bo5乜鳩底牌都俾人睇過晒

開始有D擔心TSM

nid先係冇傷 鏢又唔中 場又入唔到 又脆 剩係可以補人回下血

fly打uol都贏唔到嘅話NA諗住0-18

小組抽籤POOL 1呀
唔係講賽區#1

FNC

Ruler?

食屎狗

咪on9啦又屌jungle
Zilean前期咁廢 中下路比晒人勁laner jungle 點食buff?

下路咪Ez囉
Ashe都係算半隻

Lgd

唔使擔心
入唔到8強係正常既事

燼都唔差

惡魚係小組賽係0%WR

3隊加埋得3個係na人

無ashe情況下 而家meta weakside ad senna support型ad一流?

公平啲講 人哋EZ + Karma 想隻Senna點樣掂到人？

唔使擔心TSM
一定出唔到線
係會唔會0-6

係ban左老鼠姐
人地ez + karma
你玩senna 根本掂唔到人拎soul

入到worlds已經做足功課

當年射到faker當住二百萬人面前喊
你估假架

近年rekkles劣化左, peanut仲keep到

擔心偷唔偷到一場？

Peanut個狀態差到

TL MSI亞軍

因為bang仲廢
Playoffs輸佢

Jhin twitch ashe都好d啦
仲要出埋zilean保

我下面岩岩講左

其實大清除左senna仲識玩咩

發覺好多臨時Fans

野區控制我唔理

同隻sup捉人唔等sup控先就標，連miss兩下
有波下路打到龍區既團戰，拉扯左100秒以上
佢一標都唔中

請問係咪又係時鐘佬問題？
定裝備差左個標會飛得慢d

當年s6 uzi最廢果年用EZ打到DL賴屎咁濟

我以為條女唔識英文識韓文啦
點知原來連韓文都唔識,咁究竟推條女出嚟做乜9
條女為咗出鏡究竟俾咗幾多錢

因為bang仲撚廢LOR

懷疑你冇睇ban pickJhin都carry英？

senna nerf完真係唔係幾玩到
揀黎真係等隊友carry

希望FNC虐到死LGD

NA真係死局多多錢都未必請到人入隊 養老賽區

Solo Wildturtle Spica Bio Tactical?

輸咗俾DRX
廢

TSM抖返一日先啦 反省下自己有咩不足 跟住再輸就真係玩完

見成日講豹女肥左就好順風

佢隻豹女冇Q 靠平A
ching你有冇睇架

有邊年DL唔比人打到瀨屎

大隻版yummi

應該會有D隊比下面佢既

LCS=有錢版PCS
一樣冇新血
靠班舊人拉人氣

輸BDD隻垃圾Karma啫

WT係 咁DL都係啦

BDD 好似瘦咗又大隻咗同高咗好多

邊條女

預感xiye屌打Nemesis

肥西出盡力都舉佢唔起

rekkles張相真係好傻鳩樣

Twitch同ashe都係第二輪ban
Jhin見仁見智，我覺得起碼唔差過e個版senna

得DL Solo Tactical

有咩可能，比面佢組係送自己番屋企

條傻西冇睇比賽出黎護主
你睇下佢回都唔敢回

個樣勁撚老
練到癲咗

入NA隊係嘆世界
得鬼閒carry你咩

我估下年唔會咁誇張了
成績真係差,聽講TL個steve都唔想扔咁多水
因為真係回報低,反而學下C9 train新人仲好
成本低又有機會博下

因為輸俾tsm？bang咁勁點解贏唔到廢隊？

NA除外卡外最廢賽區唔係浪得虛名

由細到大喺美國大
中文都唔識 都唔算NA人

打咗2日係咪冇出過老鼠？

開自訂大家互相BP下就熄機去屌女食炸雞啦

打緊na咋

屌又係藍粉同鎖匙

唔使爭啦，bj打線都打得咁差
Zilean係廢都未至於搞成咁

要印第安人頭頂插住羽毛先係真NA人

一早應該要啦
NA果幾隊 是但搵兩條友出黎加埋都成50歲 點玩

起碼D營運基本功要跟到LCK/EU先...

LOL呢隻GAME根本得拳頭賺
職業隊蝕到仆街

pick野核ad的確係等carry
但tsm果隻係spica

咁上一場？根本spica就廢撚到仆街 係na打廢對手就以為自己隻nid 好撚勁 琴日上路gk 熊 中撚咗標唔係即刻變身打一套爆發而係企係原地a害死bb 到今日個場你見佢中過幾多次標？下路個波同bio打隻熊 面貼面啲標都可以空晒 打撚？

直接叫最癈賽區都不為過啦
投入咁大
真心全世界笑佢地多過笑外卡

C9咪又係買Sven Zven Nisqy Vulcan

究竟條女叫乜名

希望可以打撚柒個傻西Nemesis

以前S6好撚爽有得賭point換skin
果陣押贏左隊支那隊(有神J奇+無法避免)打FW
結果換齊D skin
而家果D好似贏左就有discount買skin?

入左NA 隊之後Bang幾乎場場都企最後
十足十食屎狗保kda

美國仔一係打nba一係打fps仲邊會有人肯花時間落呢隻打左10年嘅old school game身上

真 BB Spica 加埋好老

好似比人屌賭博咁 所以唔比咁玩

明明洗咗好多錢搞青訓選秀 青訓聯賽
到頭來某啲隊都係下放一隊嘅後備落去打而唔係新人

我記得C9係賺,其他都蝕緊

Sven起碼有操作有理解英雄池都深過條支那仔啦

我今日睇PCS台,唔知條女叫咩名

見到呢個名都會諗起NMSL

點解咁大仇口

前期team comp問題比人壓爆 之後冇傷有幾出奇先
冇話佢玩得唔差 不過輸一定唔只佢問題囉
Overall tsm隊野都係廢嫁啦 成日blame一個人有意思咩

敢應機未啊護主犬
陰d陰d出黎護兩句又縮番合頭入龜殻

又廢又串柒柒咁

佢得罪你d咩

Na班友太懶
再勁嘅選手去得耐都同化哂
睇下而家bj同jensen

係
有frd賭anx贏賺咗成套skin
我而家8場400藍粉4條key

g2班友仲串啦

食屎狗對大陸仔
都唔知撐邊隊好

根本權力相挺呢個concept就好屈
電競又無官方途經賭
賺下點數換skin都唔能得
班道德能真係食屎狗嚟

200萬美金買Vulcan蝕到甩碌都賺

屌tsm到底識唔識玩nid
Nid就係要反野，但個陣三線全輸，反條毛咩
人地lck已經示範曬點樣play around nid啦
中路pick trist/vayne，贏線又有混傷夾nid
Supp pick panth去陪中野瘋狂反野就更好
屌你pick 極靈姐係打開雙腳俾人反野
其實spica好撚慘，三線被推作為nid真係玩毛毛

FNC la

G2串得黎贏嘛

NA 剩係係play ins有勝場

多謝ANX幫我攞曬所有skin

老喇 打咗撚多年 唔係係LCS一早收咗皮喇

春季o個陣jack覺得好賺架

今年冇人賭J

Sven s7都好雷
TSM既jg好似註定要雷全隊

標都標唔中
下路-龍團5v4果波佢標中一兩次已經拎左龍啦

成波團標左起碼7-8次一標都唔中
全場淨係得補血有用
咁直接玩奶媽打野算啦

BJ今場對線都係垃圾，但改變唔到隻打野拎完頭得補血功能

Jee-Sun 韓文台訪問BDD

中鏢但冇傷嘅話點會有人屌
而家問題係佢以為自己好撚準
行先過隊友啲CC
結果成程淨係補血 普攻

老老豆豆
Psg同tsm幾幾開

希望食屎狗比人打到爆線
但大快活靠中上野贏game

最撚好笑係
人地LPL 搵韓仔黎都係搵啲廿歲左右乜都未嬴過既
LCS就下下搵啲24 25歲世界冠軍都攞過既
個心態同狀態差成皮
點幫你啲本土廢柴提升水準呀

咁揀乜鳩nid

37啦

上網嗌交好撚威？都唔知你做乜鳩
一味喺度屌屌屌話人冇睇唔識 唔中幾下技又比你屌弱智
Bj神夠狂miss炸彈啦 唔通又廢？

根本班選手就唔應該咁高人工
尤其NA班廢老
Huni Impact 都百萬美年薪

有時係想勤力都唔得
個server 唔夠人 排場challenger 都要半粒鐘
ping 又高

未就係,又唔撚係用錢,只係用遊戲點數都唔撚得
而家垃圾G社出果D垃圾活動

另外個希然韓中英自己黎唔洗另外翻譯正常好多

老都唔係差到咁
而家對線差到咁真係睇到灰

大快活

LPL最撚痴線係只要係韓服大師或以上就會買黎試
係咪都扔去二線都試,效果好就扔LPL
搞到LCK前2年都老人聯盟同妹下妹下
NA就不斷買退休選手

串左邊個?

上個連登都要學人積口德玩禮貌運動？
使唔使留言都要
敬啓者：
咁開頭啊
我冇屌bj?

小花都會比人撚喇
何況呢堆

希望食屎狗可以屌屠支那狗

無關係，成個lcs個風氣都係hea
你搵邊個去都變廢

直接ban eve

Rekkles Fan Boy

花生玩鹿唔使睇,輸撚硬

NA柒係事實
不過C9近年都好柒
仲以為係以前有C9 Jensen carry咩

我都記得佢msi 有場打skt 係咁送 但佢overall真心唔差 係tsm咁多屆jg 個人覺得grig 同akaadian都唔差

喺人都會打得唔好嫁啦 你懷念果個Sven 當年比人屌到上天花版 講到佢全世界最廢添
事實係spica唔勁 但成隊tsm 就喺呢個lv
成日屌tsm jungle廢 其實成隊都係咁上下

兩邊都唔拎豹女?

S8既C9真係好好丁
贏GENG贏rng入8強再屌打AFS

LGD 肯定 打爆 FNC

下 你之前好老定 ?

又拎隻鏡爪賣笑

唔係TSM唔識玩NID
而係SPICA上唔到大台
本身係LCS果陣都已經覺得有問題

想睇DL+BJ打淘汰賽姐

東山都識進步啦
你話老左無力奪冠就算
比東山撚狗咁撚WO
我都唔知NA班人點忍到

Sven s6好勁無比人屌
係s7豬女酒桶j4 meta行街比人屌

Grig廢到含撚
你覺得好垃圾嘅Spica 夏季playoffs起碼上晒身

LCS咪對線加強版PCS/LMS
而TSM除咗BJ都換撚過哂喇 咪一撚樣

但冇spica worlds 都打唔到啦
所以無得怨

咁事實spica係好撚廢喎點解唔屌得？無話問題係晒佢到 老老實實Tsm由BP到打個時戰術執行全隊都好撚差 係睇到spica咁撚廢睇到仲嬲先屌

咪係lo，唔係一句老就大哂
根本na班友都無心贏

C9 冇咗Jensen 根本係另一隊
而Jensen去到TL 又冇以前C9 Jensen咁神

唔好再討論TSM 請將焦點放在FNC

呢場要睇HYLISSANG賣笑喇

花生有nid都唔玩
又出鏡爪雷

MF係咩玩法

非支那

想睇隻傻閪花生輸

C9個教練我記得好撚勁
佢係唔介意買左自己既人
所以好價就賣左jensen, impact走

Hylishit 打mark哥
笑撚到唔洗訓

其實啲人有冇睇Spica playoffs打成點

playin 打法

jhin打撚

博彩公司都賺到笑 年年world啲盤多到歐聯咁

夢回ornn+MF大技combo?

hyli有thresh

其實係因為今年na 對meta既理解落後人地一兩個patch
睇下今日TL同TSM pick啲仲係playoff玩過嗰啲就知

班友係鏡頭前扮下野講幾句好大訓練量就夠
然後又有時間日日開stream 搞人氣
試下叫佢地日日閉門打14個鐘 soloq?不了啦

賣埋自己走添
Jensen走就係因為佢亂bench人
Jensen唔鋸先走
今年bp到一舊屎咁
仲俾人爆佢scrims成日玩鳩picks
嘥晒啲時間
最後隊野廢埋

ON9 FNC扮大袋
打LGD有咩BAN咁重要阿
又放隻90%勝率ORNN出黎
直係虛空同JDG挑機咩
輸左就一隻腳番歸了

你都岩 PLAYOFF SPICA同BIO都幾亮眼
但一打WC就冇左影

成個playoffs run打得最好係BJ > Spica > BB > DL > Bio

唔只meta啦
睇bj回塘回到咁真係想喊

好撚應掍

人地唔想大肆宣傳賭博，你要賭自己搵途徑
因為隻game有小學雞玩，
你係吃子文化下長大就話人道德撚

佢有咩問題
中路pick隻輸線英俾人入野係佢問題？
睇下人地lck pick nid個陣係配咩陣容你就知個問題係成隊唔識play around nid
上面討論d咩個標中唔中根本低能問題
家陣打比賽唔係soloq

點解花生咁鐘意用果隻垃圾爪

Xpeke保佑

睇邊幾場囉 印象中SPICA同BIO係得一場比較亮眼
其他都係

其實都係依場對線期漏好多兵啫
之後追返平咁滯
琴日都好正常
Team difference有喺度 都冇計
我撐咗隊野咁耐 都一早預咗輸硬
打GEN係最冇機會贏到
隊野太穩 唔似FNC LGD

咁樣TP走同死咗有咩分別

笑死 bwipo屌打

咁樣TP走

佢淨係識GRAVES NID 同呢隻

TP? 咁樣有賺咩

spica 成個final series 對flyquest都勁
bio就真廢

應該係因為tsm playoff pick過贏左
所以先覺得打worlds都贏
但估唔到對面壓線太勁

kda靚仔d

我覺得佢地係當個賽事係連續劇咁播，請d明星返黎衝收視多過想拎世冠

輸少當羸

無咩輸兵 又無輸首殺 算係咁

講真正常comp打GEN輸得仲慘

死到臨頭 有得走好走

你用權力點賭喎講緊
課金撚會換到權力點？
大把Game都有用遊戲幣估嘢換嘢啦
你係咪傻撚咗呀
咁都叫宣傳賭博

Langx個flash制爛咗？

同埋我硬係覺得TSM啲call全部都係bj神make
Bio嗰啲感覺完全帶唔到一場會戰
唔似wolf嗰種人一call就真係協調到成隊人達到目標

LGD完全唔夠打喎

預左架啦

靚

LGD蝕到

bwipo勁咗

大快活勁到
TSM 應該淨係夠lgd 打

世界賽回魂

lgd上路爆到

唔通賭英超就怕小朋友踢波賭錢咩
跟本兩回事
有得賭先有樂趣有投入感 輸贏係關你事先開心
講真有得賭 我覺得係好事

Fnc年年都咁穩入wc係咪rekkles
之前就話有caps 扶住，但而家都證明左唔係

又玩龍換圖

langx不意外

中上野勁佢好多

lgd都知自己事 成條上路棄晒

Nemesis

中難啲

selfmade 今日同琴日 好似有啲料

野都還好 上真係5050
反而Rekkles真係長期穩定 唔會有太多派膠play

caster吹奏完佢地deep ward flank 隻銀行就直接tp出黎

我只係唔明人地lck示範用咩陣容配nid
俾你抄功課咁抄都唔識抄
仲要尋日輸fnc都係同樣輸法:弱勢線被反野打唔出nid個節奏jg打法，見到都嬲
我其實只係好想大ching出次線
可惜成隊都唔爭氣

bwipo依然是垃圾

又冇聽過差唔多format又冇俾人屌嘅
你要臭蟲論咪随得你
又唔係冇途徑去賭都唔知你嘈乜

fnc好撚廢

反cup味濃

FNC要輸了

Geng>lgd>fnc>tsm

兩邊上路可以開始鬥廢

又要靠花生賣笑

今日最悶呢場

係na先由你發育由你炸

Bwipo 做乜鳩要flash?

話晒咁多年嚟都係EU #1 bot lane
有佢build 個team 都易啲
起碼吸引到啲好嘅選手嚟

我覺得係BJ係NA/Scrim隻極靈好撚勁 令TSM覺得可以拎極靈配nid 點知出到嚟被人控制哂成個線權同前期野區直接輸Game

今場眼瞓到

唔夠打了

花生今次CARRY

selfmade

Mark

FNC仆街了

即刻燈咗

我記得最on9係可以買哂2邊
輕鬆衝上頭50拎skin

開大師

bwipo個種廢

欣賞FNC敢打,雖然打輸,仲要selfmade最先死

ornn真係坦到仆街

唔撚係GENG+LGD入8強呀嘛

好心selfmade就揀酒桶

燼係依家哩啲版本到底有乜用

rekkles咁都唔閃去殺隻顎爾

冇lu Ornn上緊力

17年受過教訓

2分半鐘soul point 請務必小心

好緊張

臭乜蟲論 而家講緊好多玩家都讚個concept好喎
講緊官方途經 你又搵唔搵到香港邊度有得賭又唔犯法？
呢個concept可以令到啲窮撚玩家唔洗課金 又換到靚skin
好過而家估中曬都要課金買skin啦 係咪呀
你拋啲terms出嚟又駁唔到真係好撚柒
建議深潛

bwipo

BWIPO

牙mark

靚靚靚 莫貪頭 請拿龍

Bwipo今日幾勁

hyli今場唔送頭

TSM到時出局

個兩件老將點同NA班fans交代

mark 2 : 1 hylissang

佢玩thresh會正常啲

thresh比其他英難送

Lgd個陣容錯率高太多
Fnc個陣要bwipo同nemesis連續幾個靚play先得

今年lck lec幾勁 求其一個攞冠軍我就滿足了

64開

銀行坦到

Selfmade第2次了

RNG

食唔到食唔到

燈

變左selfmade負責賣笑

D tp 勁到呢

好彩sup係thresh 如果唔係輸左

除非xiye好似jensen隻ekko咁開唔到r
唔係都幾難贏

Bwipo滿血開W

bwipo tp落燼招e唔得咩t咁前

gg

輸了

EU & NA 88

冇bwipo個tp應該後排比人清哂

GG

藍染

唔撚想LGD入

FNC都幾廢

仆街了

1001

國人串到

終於有第一隊play in stage贏

第一支隊伍打play in 嬴到

收皮了

支那贏